扔低你個ZOOM ID/PW

仲有講低時間

巴絲打夠鐘一齊入去攪攪震

勸咁多位唔好戇鳩鳩將自己啲個人資料放上網

ching睇嚟未用過

願聞其詳